一人一首最鐘意嘅兒歌

大家仲記唔記得當時放學衝返屋企追卡通片嘅時光
經典嘅配音，度身訂造嘅粵語主題曲都係我嘅童年回憶，而家TXB已經唔會再出現e啲經典

雖然係兒歌，但係細個聽已經好熱血
請出招

賣弄球技 和你寫進日記

We are family 無聊日子

是勇者 不必怕 為正義而戰無懼怕

露營必須酒

我是一個大書包 小老鼠與大花貓

十二隻恐龍去野餐

80年代兒歌有冇人鍾意

豆腐蒸蝦米

讓我閃耀

麵麵麵麵請你食麵

人人期望嘔白泡 嘔得多就死得早

變化難去估 豹變成老虎 你會問何故～

盡快將憂愁眼睛 憂愁面孔 憂愁內心拋棄吧

舊版叮噹主題曲
一聽到intro就覺得好親切好開心

朋友最多 轉圈轉圈 哈姆共你

長腿叔叔你好嗎 拋出溫馨的心是你嗎

小司機Noddy Noddy! 最得意嘅木偶
呠呠呠

一朵鮮花識打招呼 還稱讚土風舞冬菇

跳進時間中前航
冒著危難也前行
霹靂光裡
有Wonder Land!